而家嘅深水埗就同美國窮民區一樣

成條街都係南亞仔
你行過就睥都行一行
你幾大隻都好 佢地拎把刀仔出黎你都係冇野做到
夜晚仲離譜 直情有生命威脅
情況就同美國窮民區一樣
垃圾政府乜鳩斬做唔到